點操英文writing

唔係考dse,做一般文書寫下proposal個種類似商用個啲，邊度有得練同有人講

讀字典
識生字 聽講寫都無問題

睇範文
狂睇

其實同中文作文一樣寫好個大綱先
由淺入深
之後再執下啲起承轉合

不斷咁學咁寫就ok

睇多啲good quality 文

試吓模仿寫法